(Marketing人入)想問呢行OT情況點?

本身做開Shipping, 但係行業萎縮得太嚴重想轉Marketing
想問呢行初入行人工幾錢到?
30歲男人仲有無機會轉入黎做?
最重要係OT情況點?你地大約幾點收工??

推

marketing 揾唔到錢嫁

唔求發達